[講粗口, 識朋友, 打到11點早抖!] PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS

聽日又要返工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

full TEAM gogogo!!!!!!!!!!!!
squad

同大陸仔玩

啲日本仔眼殘，一齊炸死 😭

本日精華:

痴線騎兵隊3連撞擊大爆死!